【告李力持誹謗】盧覓雪憶自細遭人歧視：肥人應該要死㗎啦

Fat lives matter

推

係肥+樣衰+格衰先去死呀

CG 仲生生勾勾係度到
仲bulk 到120%body

呢鋪我撐連登仔

誹謗左D咩?

李力持點解仲未死